[柒寶至愛]三星計劃賣Note7翻新機

While a Galaxy Note 8 is seemingly in the making and should be released in the second half of this year, Samsung may not be completely done with the Galaxy Note 7 (which, as you probably know, was recalled and discontinued due to battery problems).

According to The Korea Economic Daily, Samsung wants to sell refurbished Note 7 handsets starting June. However, it may do it only in emerging markets like India and Vietnam.

你做乜尻啊柒寶
開左post等你返黎

仲柒唔夠？

公司有產品要推，唔係唔做野呀

竟然無爆死

佢賣2500就有死士敢用

賣3xxx會考慮下

3××× 就屌？？！！
佢比翻 3××× 我都唔撚屌佢！！！！

印度先買到

柒寶

叫 Note 5 Plus 好過

笑

去中東賣算啦，實有大把市場

賣去伊拉克、叙利亞果啲地方啱喇。
成班ISIS幹部用嘅話…

BOOOOOOOOOM